支那攞假波鞋搵 Stephen Curry 簽名

Curry 都忍唔住笑

佢仲簽喎